有LIHKG以來大家上得最多嘅台竟然係...！？

站務台
大家一齊俾啲掌聲自己先，
自LIHKG開台以嚟一直都有好多不足，
但係感到開心嘅係咁多位巴打絲打無出過太多怨言，
亦無瘋狂屌admin老母同屎忽，
希望各位會多體諒新討論區一開始係會有好多問題架啦，
但我相信admin一定會幫我地一一搞掂佢！

俾啲掌聲自己！

我上得最多吹水同成人台